等緊永安旅遊退錢嘅入一入嚟

呢排個個都cancel trip，有退酒店嘅退機票嘅退套票嘅。永安旅遊不單止因為剋扣手續費$1000而比議員跟進，而且近來仲好多人po話等極都等唔到退款。

甚至，好多苦主反映話永安表示退機票同套票需要等4-6個月。

好危險！

信用卡公司提供120日帳目爭議(chargeback)保障，係由貨品或服務無法提供當日計起。永安話要等4-6個月，就剛剛好長過呢段期限，到時如果佢冇退錢，銀行都幫唔到你。

我上各大旅行社facebook睇過，間間都冇出現咁嘅問題，係得永安一間要等幾個月甚至半年。情況令我諗起2018年Zuji話「網站暫時關閉」，退款要一排咁，最終就係清盤，遲左action嘅顧客拎唔到退款。

所以，機票酒店套票等等咁大筆錢最好保障自己，盡快聯絡銀行做chargeback。大家可以向銀行提出帳項爭議，reason係service not rendered，銀行職員會話你知一般要賬單日60日內提出，但唔緊要，你要同佢講返，service not provided係由service無法提供當日起計120日內提出，叫職員向相關部門申請即可。但記得120日係visa/master個deadline，一定要提早最少兩個禮拜比銀行幫你準備文件同提交資料。Visa/Master調查後6-8個禮拜就會退款。

最好係以後唔再幫襯支資

永安旅遊
Wing On Travel

★★★★★

永安旅遊總部位於香港，是一間香港旅行社。

永安旅遊於2010年被Ctrip收購。
Ctrip大股東為百度。
百度由中國商人李彥宏擁有。

============================
共業 REDSTOP
Android:

點都好，解決而家個問題先

4-6個月退款係不能接受

2月本身去台灣
之後封關
佢一開始都係答我要4-6個月先退到
最後3月中就收到

算係好消息

想問係咪就算佢應承會退錢都可以申請咗信用卡chargeback 先？
上個月中收到佢email話會退款但都係要4-6個月 都好擔心退唔到

可以。
因為太多人追數，其他公司都唔會咁樣。
有啲2月等到而家，永安回覆佢，而家重新申請過，等4-6個月，我當佢好彩6個月有，即係等8個月。唔好彩到時又冇紀錄，你先再同銀行申請就過曬120日。

今日打過去銀行 但話如果佢應承咗會退錢 依家係唔可以申請chargeback 要等過咗佢應承退款既時間都無退到先可以問返銀行
係咪無其他野可以做到

只係佢hea你，我會轉做投訴case，因爲商戶就係睇準120日限制，特登話比人知要等半年。我甚至會要求銀行出封書面確認佢今日講嘅野，到時過左半年再用超過120日嘅理由嘅話我會吿上法庭。睇佢仲敢唔敢hea你

Lm

係向間銀行投訴？ 定應該through金管局?
唔該哂巴打你解答我啲問題

我都仲等緊，可以點搞比佢hold左8000幾

唯有打比銀行開case

都唔知點解咁多旅行社都唔會咁得佢一間咁

向銀行投訴先啦

手續費間間都有 合理合法架喎 點解你講到犯法咁既

請問邊句句子你認為我講到永安收手續費犯法咁？

多謝樓主，琴日我又係申請refund，一樣要4至6個月。屌嗰度成15k今日即刻打上去銀行申請chargeback

請問我24/12/2019買既機票，係咪己經過左120日既chargeback保障呀?

由飛唔到果日計起120日

留個名
我唔係係永安訂嘢
之前有日見到你個po 諗起有兩間agent話會退錢畀我 但過咗成個月都未退
上個星期打去銀行搞chargeback
今日睇 雖然有個temp字 但見到有入返啲credit
多謝你提醒

就咁打過去card center就得？
如果過咗佢話退款個日子仲未退，有咩要做同埋有咩證據要keep低？

退款email
打去card centre話要chargeback
佢會問你攞資料
跟著等 間唔中check吓transaction record就得